辦事處貼「藍絲與狗不得內進」告示 長沙灣區議員李文浩被騷擾恐嚇 平機會：無違反現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍！

長沙灣社區力量區議員李文浩在辦事處門外貼上告示，指「本辦事處不為任何藍絲提供服務，藍絲與狗不得內進」。李文浩昨日（5 日）於Facebook發文指，因貼上告示而被人恐嚇，不斷收到騷擾電話及訊息，並恐嚇他「會比人斬」、「會變浮屍」等。他指完全不擔心人身安全，又叫騷擾人士「放馬過嚟」。另外，平機會今日發聲明，指告示上的字句「不涉及現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍」。

李文浩於 FB 發文指，因在辦事處門外貼上「本辦事處不為任何藍絲提供服務，藍絲與狗不得內進」的告示，而被人恐嚇，「成班藍絲、黑社會、黑警，輪流炸我電話，又話斬我，又話要放火」。李文浩回應《立場》查詢時表示，今日出席一個 3 小時的節目後，已收到近 100 個未接來電，大多是私人號碼。他又指有時會接聽騷擾電話，內容大多是「會跟蹤我」、「你會變浮屍」、「準備定身後事」，及「你會比人斬」等。

他亦向《立場》提供在 FB 收到的騷擾訊息內容，該名人士用到大量粗言穢語，又說「會搵人殺你，去報警吧」。他完全不擔心自己的人身安全，亦不會撕掉標語，說「放馬過嚟，未驚過，我仲健在，係咪代表佢哋係廢物？」。

平基會

李文浩指，今年 1 月已將標語貼在辦事處門口，是「政治立場嘅宣示」。他指暫時未有人到其辦事處搗亂，但有《港人講地》記者曾到其辦事處採訪，「佢哋好聽話，真係冇入嚟」。親中團體「幫港出聲」昨日亦於 FB 斥責李文浩，「堂堂一個代議士，竟作出這些辱人言論，只以政見行先，要求立即DQ！」

平機會：告示上字句不涉及四條反歧視條例

平機會今日發聲明，指告示上的字句「不涉及現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍」，包括《性別歧視條例》、《殘疾歧視條例》、《家庭崗位歧視條例》及《種族歧視條例》。平機會主席朱敏健補充，區議員是公職人員，理論上不應拒絕服務任何區內的市民。

幫自己出個名
但搞到之後一路比人騷擾

又無實際作用 何苦呢

呢次我真心幫唔落
唔係因為政見嘅問題
而係根本你作為一個公職人員
你係應該要去服務每一個人
咁樣可能唔鍾意你嘅人
都會有機會對你有返啲好印象啦
但係而家咁搞法就真係可以唔使諗啦
點解要自找麻煩呢
利申：長沙灣人 預咗俾人鬧左膠

啱啊
放馬過來

連累香港就係你呢類人

平機會係咪口交部啲fd

使唔使幫埋popo
元朗區議員使唔使幫埋鄉黑